國際戰線好需要外國住既巴絲打幫手。。。

因為宜家係連登講緊既外國戰線
其實都係只可以係Twitter 到
或者黃之鋒佢地
搵外國政界人士希望佢地幫手
其實效果有限因爲對方就算繼續無視
你都吹佢唔漲
同埋當trump可以因爲希望中國查joe biden放棄香港
Biden就算2020做到總統
一樣可以因爲有黑材料係中國手上而放棄香港人

但大家唔好忘記
佢地好多都係人民選出黎
所以必要向投佢既人交代

因此除對班政界人士有行動
更加需要對外國普通市民有行動
如果成功推動到兩群人支持
國際戰線要做野都必定事半功倍

至於應該點做呢
我知道好多外國支持運動人士都會有遊行集會
但咁樣未必令到今次運動入面
政府點樣濫權立法
黑警點濫權暴力
示威者暴力背後有d咩理念同原因
傳達到去冇留意開既普羅大眾腦入面

所以我認為需要靠國外巴絲打
係安全情況下多擺街站或放影會
或者其他你地認為可以傳達到以上訊息既方法
將文宣傳出去
我相信大部分既外國人
一定會企係極權既對面

但係真係好需要外國巴絲打願意幫手去做
唔係香港一定玩完

呢個post請幫手推一下

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救